[求意見] 11月中至尾想去越南，老撾，柬埔寨，點分配好？

有16~18日假
想同條女去, 求連登仔意見

想去吳哥窟
暹粒
金邊
琅勃拉邦
萬榮市
芽莊 等等

推呀